處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (36)

以下不代表所有處女座嘅立場

處女座基本屬性：
矛盾撚
雙重標準
想太多
多愁善感
外表高冷 內心狂熱
完美主義
精神潔癖
有點自我中心
不輕易相信人但一旦認定了會義無反顧地去愛

專一
重感情 對感情認真看待
細心
觀察力強
比較有同理心
缺乏安全感
自卑又自大（我都唔知自己講乜撚 ）
樂觀型悲觀主義者（又9up ）

諗到再補充哈哈

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (1-10)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (11-20)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (21-30)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (31-35)

lm

入嚟圍觀湊熱鬧

處女男同水瓶女一齊係咪好快玩完

新人入嚟湊下熱鬧

Lm

入黎刷下存在感先

歡迎

你好

點阿茶壺爸

比較想知處女男同白羊座點相處

完全係火星同地球
夾唔到

想問下同處女女分開無耐，
最近想約佢食lunch,
佢話暫時唔見住，有機會再約咁
算唔算唔俾復合希望我？
分開個陣佢話做朋友

即係唔啱心水。完。

Lm先

比較有同理心

係咪即係會企起人地角度諗？

中撚哂處女

自卑又自大（中曬）

You're not alone

可以咁講啦
又可以話係比較能夠體會別人的感受

不過 安慰到人但又安慰唔到自己
哈哈
同埋處女座某程度上都幾自我中心
好似矛盾左

真心，安慰人係有一手
不過能醫不自醫
同埋對人算係有禮貌，成日會待入自己係對方
會唔想人地唔開心

我同我老婆都係呢個組合

我座女

一係快過佢認錯

一係大聲過佢嘈到佢唔出聲再慢氹

留名

處女座

會同公仔come被

我同你掉番轉
男朋友 山羊
我處女

中哂
有一次 我有個fd 比人 飛
見佢好唔開心
之後我自己代入左 唔開心

你想知道啲咩🤣 一時間唔知講咩好😂

夾唔夾除咗星座都真係性格 我地都好夾
未鬧過交 有事會攤出黎講

我覺得一時時 天蠍無其他人既時候都會嗲下要你照顧佢
但有其他人係到就會cool啲 但又佢會照顧你多啲 因為佢要俾人知另一半係特別 通常只會對你一個好

你憎處女座無問題
但唔係個個係咁

老襯底

我都係處女同處男呢個組合
但我男朋友又唔係話太被動喎

好耐無見

愛無能巴好耐冇見

好難信任人

好耐無見 !

我個處女男朋友令我又愛又恨

你係咩座阿

我水瓶

完全唔覺得處女座有同理心

處女仔話想放低我 然後block咗我wts同唔聽電話應該點算好 應該再揾多佢幾次定唔理佢好

唔想再做處女座

呢對真係夠刺激小啲膽識都唔掂

處女女除左長氣同諗法負面
其實都唔錯

長氣so true

處女男

真係好撚悲觀,全日唔講野都得個種

最近識左個女仔幾好傾

準備開始新戀情了

但比佢話我好被動

同你一樣⋯⋯就算都一齊咗一排時間但我覺得都係未睇睇得透處女男朋友

追處女女真係浪費時間，浪費人生！不可一不可再

拍拖雙方都係處女真係好難頂 一齊鬥矛盾
自己係處女都絕對唔會再同處女一齊

有無處女女同我一樣成日都好無安全感同埋真係諗好多野

好想改 但好似改左好耐都改唔到
利申：全家人都係處女座

係 成日都一個人
但有時又好想人關心自己

樂觀型悲劇主義者 全中

對住外人係扮樂觀
一個人就悲到一個點
有時驚負到嚇走朋友

係 朋友試過

我係女 會好想人搵。但前提係先要處女女對你有好感你主動搵佢 佢先唔會反感

處女女同獅子男依個組合點睇？

點先知處女座女仔對自己有冇好感

我覺得佢會陪你繼續傾計或者主動分享佢既野俾你聽
你已經贏左一半

我上面打左偏野
絲打可唔可以睇睇

我男友都係山羊處女同山羊其實都幾夾 但大家有時都太cool 仲要有一方唔介意做主動
長遠拍左拖都係
就咁睇 個女仔開頭應該係嬲左你太冷淡
但問你拎signal應該係有興趣
處女女真係好少做主動 除非對你有好感
建議可以試下約多佢幾次出街
佢有一次肯出就okay
而家可能佢仲係對你有仔留驚驚地
每日定時搵下佢傾計 搵d佢鐘意既話題
處女係好慢熱同對人有介心

算呀 有機

但佢覆機真係好冷淡

第一次入呢個post留個名先
其實咩係精神潔癖

Hi 好耐冇上過黎

宜家日日生活得返學做assignment同美股

巨蟹仔 留名 識左個處女座姐姐 無耐 就一齊左

因為驚煩親你 唔敢太進取

Hi

處女座仔仔

有朋友掉轉處男獅子女 感情十分之好

點溝

我三個星期前俾一齊4年嘅獅子女友飛咗

同水瓶女一齊真係幾痛苦

想問你拎下男性睇法啫
唔好諗多

點痛苦法
最近對個處女男有興趣但無從下手

水瓶女

求details
利申 水瓶女，男朋友處女

處女女 同緊天蠍仔一齊

水瓶女唔會就人只會要人就哂佢 處女男點頂得順呀

如果你係做唔到佢要求你嘅嘢咁就唔好開始 因為我自己覺得處女男係好有格調 要1就1 2就2 滿足唔到處女男呢啲小毛病倒不如唔好一齊 兩者走埋一齊可以用水火不容黎形容

幾開心 同事嚟
原本好憎佢
成日無啦啦窒鳩我 又望望望

睇星座明明處女同天蠍都夾
但呢度好似無乜人提呢pair組合咁

因為忙緊

我都好唔中意覆msg
唔知其他處女座係咪咁
但有嘢忙緊時 真係唔想比人不停msg嘈住
試過比人煩到 要del app避世

不過如果有在意既人 我忙完會搵返對方講聲

要睇忙唔忙 忙既話就唔覆
得閑我係會秒覆
我係真誠想搵人傾計嘅 但如果太chur就不了

本身係同事
本身大家有互follow 機緣巧合之下 係ig 傾計
傾傾下 就約佢出街 直接拖佢隻手 就做左我女朋友
成件事好自然

咁撚簡單

真
唔care keep唔keep到fds
但真係好想留啲私人空間比自己

好撚中

隻獅又唔記得我講d嘢，其實佢對我好好我知佢有努力，但有時真心嬲9佢

hello!! 處女座薯叔在此！

佢當初都係咁但我知自己好多嘢諗怕佢係player

觀察吓你，做返自己

一到夜晚又好冇安全感好頹廢好sad 覺得被全世界遺棄 但其實係我冇覆人處女女

屌你地d處女女
一係就唔覆機
一係就覆幾字隻
hea撚到
跟住又話自己孤獨
明明我係度陪緊你架!食屎啦處女座

Hi覆單字都係有原因的

姐係對我冇興趣麻
但又做咁多野令我誤會
算啦反正我放棄左

唔係有病或者買大送細嘅話冇咩問題

處女男同雙子女呢

最緊要係佢面前普普通通做返你自己同埋唔好太刻意表達你對佢既中意

有處女fd買大送細都得

大家會唔會成日都瘋狂質疑自己
人地唔覆就諗自己係咪做錯講錯咩
又會諗其實對方係咪只係攞自己攝時間
得失心放好重又諗太多搞到個人就痴線

處女男好難搞 時熱時冷
利申 射手女

我覺得自己好易滿足唔係好難搞
但可能外冷內熱呢樣會令人有啲無所適從

處女座成個機械人咁
功利又自我中心 淨係會諗啲人同事對佢有咩用
講到好有服務精神 其實對人好係為咗人哋對佢好

請問如果處女座遲遲唔覆，係咪代表佢唔想但又唔想直接同你講唔想？

處女巴鍾意一個人會唔會試佢
傾成點先會約對象出去

點樣先會覺得係真愛 好感點樣變鍾意
朋友變lover會唔會抗拒
好驚表錯情求指點

處女座一開頭識人係唔會咁易顯露自己/慢熱
所以你覺得睇佢唔透係正常
試下多啲同佢傾下計 唔好太chur
如果佢對你有feel 你應該都會feel到
btw我處女女試過同處女男一齊
復合過一次 最後都係分咗手

點解分手

我想問處女巴係咪鍾意詐傻扮懵同埋鍾意蠢蠢地嘅女仔？

處女座女朋友 一齊4年 呢兩個月突然消失 係咪可以放棄

點解俾你知道曬既

好中呀！處女座真係好麻煩...
我真係成日都覺得自己麻L煩...
同山羊好夾...但係同獅子真係前世撈埋骨頭咁..有無人都係咁？

處女男出軌既話 係咪已經唔愛現任

處女男朋友好易唔耐煩，我可以點

毎個處女座 其實内心都係小朋友黎 係一個無自信嘅小孩
骨子裹其實都好自卑
因為佢地經常檢討自己 從而自卑
同佢地相處俾多啲鼓勵 呢個小孩

對任何事都係咁

識得有幾個處女都係咁 好易燥唔耐煩
伴隨對人個態度起變化

基於面子同自卑 選擇被動
好怕俾人拒絶 同好怕柒

個人冇耐性又冇愛心，同我好大岀入
樂觀啲諗，我同佢可以互補

For sure 凍親咁點

凍親要睇醫生

我嗰陣係一見鐘情, 到不能自拔就係半年後
瞹眛咗半年, 前後夾埋一年後一齊咗
如果處女座鐘意咗你, 佢就真係會好鐘意你

利申: 處女仔

咩人出軌都係愛就唔會出軌啦

留個靚名

回句 忙緊 都好
唔好幾日都人間蒸發咁

但你忙完要搵返
如果當日未完，你臨瞓講返幾句話
我知你瞓咗，我工作忙緊啲咩呀，幾句嘢加句早抖
咁人地都安心啲

處仔留名

處女男, 自己都覺得自己難頂 LM

想知處女座係咪奇奇怪怪
另一半係處女座
一開始肯主動打開話題傾得好咪
但只係頭頭一個禮拜
之後好冷淡，唔會主動搵我

處仔lm

Me too,但接受咗E點就快樂好多

有冇建議如何打開話題

好似又真係喎
其實未必係念舊
係處女座都唔係速食個d人
一定要係相處得耐先可以係考慮範圍之內

處女男同處女女一齊
係味兩個都會好煩膠

同過2個處女男一齊
都係無乜嗌過交 相處最舒服自在
反而覺得幾好呀

利申處女女

沈卓怡其實處女女念唔念舊？

屌，咁都有人捕到我
我唔敢代表全部處女女
我本人就幾念舊

Ex都係處女女 不過好絕

野生捕獲
我ex同依家呢個都係處女男
兩個嘅共通點都係外表外向 其實自質都係內向敏感型
利申 處女女

念舊純粹係會諗起
但我唔會主動搵返ex個啲人嚟

都係，啲人睇我都以為我好outgoing

同意 會間唔中諗起個個人
但斷聯會斷得好乾淨

好中
我諗我可以收皮先

會考慮好多嘢 摸唔到成功規律會好保守被動

處仔 lm 之前見到有個youtube
讚我地處仔處女係最有魅力星座 開心左幾日

處女女鍾意人會有咩特徵

有時仲會諗起佢

我有個處女座男友,最近突然話要自己冷靜下失蹤咗1個星期,我可以點？

我發覺射手女真係好偏鍾意處女男
呢個組合成日都覺得好神奇一齊到
利申射手 兩度都搵處女

由得佢
過個禮拜會自動上水

我當中有揾下佢,佢都有覆,但對琴日揾就冇覆了會唔會不明不白被分手

有冇天蠍女同處女仔既組合，有冇夾到既可能

想知點解會搵處女男

利申ex係射手女

想問處女男點睇射手女

可能射手鍾意啲會用腦嘅人
處女好似好醒 唔會比一種蠢嘅感覺人
射手怕蠢人
同埋我個個ex嘅搞笑頻道好啱
兩個可以成日笑到癲

最近識咗個處女仔 同佢WhatsApp 好少會秒回 有時一搵佢明明見佢即刻在線上但都要隔一排先覆
佢有主動約過我 但次次都約完就冇咗件事咁 去到約好嘅前一日都唔會講約幾點個啲然係當日就照同我WhatsApp 好似冇約過我咁
到底佢諗緊啲咩

push想知。。。

同處女仔曖昧傾偈多過半年 得對話會好flirty 冇講電話冇岀過街 咁佢算唔算鍾意？我知佢係個好忙日日都好多野做嘅人。。

你哋得閒番嗰陣會唔會約人岀番街？定係同網友冇分別。。

試過 過左10日都冇搵我 搞到好淡 最後要我搵番佢傾
利申：宜家冇事了

佢依家都有揾番我傾計但幾鐘先覆一次...有透露過工作壓力大,我好想同佢傾...點好

幾個鐘*

你地又係雙子女同處仔組合？ 我都係 好認同你 我之前成日問點解佢唔覆我 佢話佢得閒都想覆 但番緊工好忙點覆呀 佢地番工忙就消失左咁

BTW 好想知你地會唔會易嘈交？

#bye#dog

好無奈地同你講 處女男係逼唔到 我同佢有段時間都係咁 佢好耐先覆 你chur佢只會令佢反感 只可以好有耐性地等

會唔會等到好心淡之後放手就算好似無了期咁等佢行動

點樣令佢主動約我。。我都幾肯定佢鍾意我

好考驗你有幾愛佢 處女男好難搞 我地一齊左3年

咁一開始問題不大 我同佢開始結果陣都覆幾快下 之後問題就出現 佢地對你有意思的話都好包容

我哋冇一齊。。只係曖昧左好耐 只係平時whatsapp傾計。。。佢好忙不過都好有心機覆我 只係我覺得可以再進一步咁 佢話想事業行先 我都唔知繼唔繼續等好。。

原來係咁 我覺得處男有心既會行動架 如果你個情況都講明 就不要等了

每當我差唔多死心嗰陣佢就突然好著緊咁 不過我覺得忙極想約都會抽時間。。。利申天蠍女

唔知佢識唔識放鬆自己,又唔知佢幾時先行返出,容乜易要等足佢一個月😞

就咁聽佢似想吊住你 留住段關係又唔係要發展 如果你問處女男正路有心實會約你啦

岩呀

你覺得事業為重係咪大曬

但係佢平時又真係唔去街 一放工就番屋企繼續做野。。。冇咩約朋友

係 你好似未一齊都看透了 真係完全比佢大改造 好辛苦 直情想過放棄 我覺得以星座計大家性格唔太夾 佢地太多原則 雙子一時時 唔會咁死

我地一齊佢都係咁講 一定係忙緊先唔覆

咁佢都叫好啊 叫做知佢忙緊先唔覆...
我果個係突然原地爆炸,無啦啦就靜下就消失咗十幾日...

佢OT到2點幾無揾我,第二朝十點無啦啦話要冷靜下

真呀 我地未一齊都相安無事 我都對佢冇咁多要求 但一齊左 雙子好容易想太多 諗佢做咩又消失左 明明一齊應該理我多d先係架嘛 佢地忙果時好專注 我地就坐唔定
無事既 暫時聽你地相處都唔差

大家覺得 處女同白羊 其實夾唔夾？

無問題個時咪一凹一凸互補
有問題個時就難搞
利申:我白羊 另一半處女仔

係咩我覺得處女座似係鍾意收兵多啲
同個處女仔傾咗幾個月成日忽冷忽熱 一時覆得好快一時又隔10幾個鐘先覆 戇鳩鳩咁畀佢用黎攝咗幾個月時間

處女座麻鬼煩又鍾意扭屎忽花
白羊座最怕麻煩又冇耐性
你覺得咁嘅組合夾咩

有無人好憎洗手盆有頭髮
一定要沖走佢先安樂

唔慣架 加上我係鍾意男朋友快覆嘅嗰種性格 朋友果陣就冇所謂啦 男朋友我不自覺地想佢時時都覆到自己 其實初初一齊 佢工作果陣都有覆我密既 耐左佢咪呻我係佢工作果時就唔好成日要佢覆啦咁 佢都會鬧我 我初初唔識諗嘛咪覺得佢覆我先係緊張自己 咁咪佢一邊鬧我 我一邊又唔開心比佢話我

然後你話唔忙果陣 佢咪真係會連覆你一陣 同埋stickers都會覆我 係好好既 性格好傾既 同埋佢會有心記得你既野 反而我自己就係冇咩交帶果種

（當然都有好多其他衝突 有排講）

完全同我男朋友一樣喎 我識佢耐左都感覺佢係咁既人

無話夾唔夾嘅 人人唔同
一個唔係好白羊嘅白羊
一個唔係好處女嘅處女
咪得

唔係正常架咩
利申 得金星係處女

處女女成日忽冷忽熱，但又會主動關心你同約你，咁係代表咩？
唔想get錯signal

Ch
唔知會唔會相認呢

你有入圍爐會？

係嗰個

我問問睇下聽日開唔開
再上來通知你

Lm
處仔一個，接觸過我的同事都會問我係咪處女座

要追處女
只可以靜靜地等佢分咗手最軟弱時先追到

又唔係，返工屙屎點算

但就勁憎自己沖完涼要屙屎
乾淨既屎眼又污joejoe

其實上年年頭試過差啲散 佢冇理我好多日我完全唔知佢諗緊咩 以為佢想分開 之後我搵番佢 佢話有好多野同我講咗我都冇改過 心累 傾左好多次 同埋做左啲改變
宜家感情就無問題

但都係好容易嘈交 我覺得大家對生活細節嘅原則都唔係幾一樣 啲生活細節位呢我簡直覺得佢不可理喻執著埋啲好細微既位 溝通唔到 但係大家價值觀大方向都一致嘅

我覺得同處女男 嗌交佢哋係唔會讓步 佢哋覺得啱嘅野係堅持到底都幾難相處 通常係我自己打完場 或者放棄唔堅持

佢哋話想冷靜下係咪比佢自己冷靜,會唔會主動搵返我？事關另一半已經冷靜兼冇見2星期,就算覆wts都十幾個鐘先覆一次...

真係鍾意你係唔會兩個星期唔見都得

處女有另一半仲同你曖昧
只係為証明自己有魅力
放手啦
玩感情同心計
你唔會贏到我哋
處女真係冇幾何做主動
至少唔會係對你主動

Um...
樓上絲打幫幫佢

Ch係咩黎？

以我個人經驗嘅話應該你哋之間係有啲問題 要解決到先會回復正常 如果普通忙嘅話應該唔會咁耐都覆咁少

處女座真係好煩㗎係中意冇啦啦唔覆人 冇原因㗎喎 純粹突然唔想覆 但又會好介意人唔覆自己

你講得啱 佢跟緊pj話自己日日都要返工,之前問過佢係咪仲掛住同關心大家,佢答係...我好掛住佢,唔知佢幾時先肯解決到

聽完你咁講真係有少少似我之前 我諗你要同佢認真傾一傾先 講下大家以後要點相處 同埋你唔好chur佢 要少少耐性

佢都應承咗大家可以傾吓 但冇講幾時可以傾...
我應該用一個咩方式去同佢？佢之前話自己未冷靜到驚後悔所以唔肯同我講電話同見面

聽日/後日開
再通知

然後搞到人地覺得 係咪討厭我了

咁你可能要準備吓你有咩要求 同埋嚟緊想點樣同佢相處 同時要諗吓你有咩可以改善嘅要應承佢改
我諗你俾啲時間我諗清楚你同佢嘅關係想點樣繼續 點都好 到時盡量冷靜就可以 唔洗諗得太負面既

佢隔左10幾個鐘先覆我msg,我應該繼續覆佢定唔再覆好？

其實都睇你自己 我諗佢如果對你仲有愛 你覆唔覆佢分別不大 你可以選擇比空間佢過幾日再搵 或者你有冇問佢係咪完左pj就會回覆正常 定係其實中間有咩問題要解決 問清楚呢個情況會持續幾耐 你自己又接唔接受到先

佢靜係講過話依家想做埋pj先,下個月pj開始.我就答佢:okay我等你.
我冇再追問幾時完幾時傾,轉咗關心佢工作...佢都覆份pj好多問題好多野煩,日日都要做...

工作壓力大,佢覺得我好似比咗壓力佢,唔支持佢

tg?

聽落好似我以前個情況 你想既可以大家tg傾下 睇下幫唔幫到你

好呀thanks!!!

雙子巴留名

處女巴表示都覺得自己難頂,同人出一次街都唸好多野

有冇人記得我
我同佢一齊一年啦！
由佢同我未一齊到而家一齊左一年，入嚟呢個post留低咁多腳毛，唔知點解好感觸

你仲記得！！
佢仲用緊ex生日做連登保護pw算唔算
不過呢個我已經唔介意
經過一年嘅洗禮，佢有改唔好嘅地方，關係愈來愈好

多謝你哋陪左我年半

佢開始寵我，有啲唔慣，仲習慣緊
同一齊初期太大對比

處女男係識女仔方面係咪輸蝕d

比人寵都要習慣

佢本身做過嘅嘢都幾hurt我，仲要獲獲新鮮

咁而家咪好咯

揮咩手姐 好熟咩

今晚十點至十點半開房
有興趣入來

唔會

阿正講話要改聽日
佢今晚開唔到

開始寵嘅，早幾日慶祝一週年失驚無神買左束花，我本身諗住佢自己整一束有佢個樣組成嘅花就算，點知佢買咗真花，勁撚貴 肉赤佢荷包
細心就仲有進步空間
傲嬌就梗架啦

男朋友 我愛你呀

lm新朋友
願下世不再是處女座

我都覺得自己好忍得
利申 水瓶絲

兩個月都差不多啦 你想好快一齊？ 咁仲驚佢玩玩下啦

每次佢hurt到我，由其係關於ex嗰啲，我都冇發脾氣，等過一排自己可以冷靜少少先同佢講
佢每次聽完佢令我唔開心嘅嘢都理解到自己真係有錯，所以佢先真係去改
最難改係佢暴躁性格，嗰陣都講過好多次呢個問題
佢話因為工作壓力太大，所以我都好少岀聲話佢，偏向喺佢做嘢辛苦嗰陣陪住佢同買野俾佢氹下佢
後來就慢慢愈來愈好，而家轉左工就更加好

我諗有時就算係對方做得唔好都好，另一半用咩態度去溝通都好重要
當然大前提係雙方都有心經營好呢段關係先可以大家一齊努力改善問題

字面咁解

Ch十點半有房
留意住

要search咩keyword先搵到你地既chatroom?

尋晚好似唔見你
定係我已經瞓咗？

我冇插吖
我月亮都山羊

上來問嘛

有冇人太陽處女 月亮水瓶 上升金牛

有無得重聽？我都想知處女點睇山羊

基本上都係話山羊係仆街
但好似淨係講山羊男
冇講山羊女

引緊你倒追
我都試過

最難夾好似係水瓶x處女，我同男朋友就係呢個配搭
你俾啲信心自己

處仔分手前有咩徵兆？

唔再管三管四 應該係除非唔係

絲打你到底睇中處仔D乜
出街一面負皮處仔

好難得有咁多人鍾意處仔

處仔真正分手前
會望定下一個目標
多數唔會溝定
但一定會睇定下一個
當處女座不論男女太忙時
唔係唔想管你
係冇時間去管你
所以唔管其實唔準

處仔太忙冇時間理我 會唔會係分手徵兆？

唔會
真係純粹太忙
唔好諗咁多

都過咗3個星期冇理我，幾日前諗住約佢出嚟傾吓,結果佢都係推😂我就冇再msg佢了.

你哋幾大？

23

佢似係逃避緊啲嘢
俾少少時間佢

我知 但身邊冇人知佢發生嘅事
會唔會最後係分手收場

發生咩事*

處仔係唔會俾人知發生咩事
至少我係
除非去到最worse case
如果仲覺得自己有機會handle到嘅話
都唔會求人
你唔好煩佢
可能間唔中表現下關心佢就好夠
唔需要問佢咩事
試下話「你喺我心目中係最好嘅」
咁就好夠

同問
我幾時先知對方想分手？

有冇處女男可以分析下
男朋友處女座
最近比我發現佢搵sp
但佢竟然可以若無其事咁同我一齊拍拖
唔知點同男朋友攤牌
因為係我自己偷睇佢whatsapp
其實處女男已經搵sp 係咪代表已經唔鍾意
我一直以為自己陪佢經歷好多
但點知換黎咁嘅結果

唔識點形容嗰種心痛嘅感覺
對佢好失望
突然覺得佢好陌生
點解可以咁樣對待人
偷食嘅人會唔會有報應架

搵得sp ，依啲人就唔洗要啦
唔好再比佢氹啦

我係垃圾狗 仲未同佢攤牌
已經分唔清佢邊句真邊句假

明白嗰種辛苦我都曾經被ex背叛 係好撚心痛同難受
偷食嘅人未必有報應 但離開佢啦sis 佢唔值得你再信任

我知道我係要離開㗎
即使我今次攤牌
佢之後都係會繼續
一諗起 一直以來都以為自己係佢好重要嘅人
陪佢經歷好多 我地就來同居一年啦
我真係好天真打算拍多幾年拖就結婚
而家突然要面對咁嘅事
我覺得好難過 唔知道點行出第一步

點解會有人選擇偷食㗎
呢種人係咪冇心㗎
突然覺得完全唔認識對方咁
我覺得自己好似白痴
竟然咁相信佢

認真咁講
其實自己真係唔覺
尤其我哋如果醉心沉迷咗喺一啲嘢入面嘅話
不過你哋需要嘅係間唔中keep住搵
如果唔係
佢會當冇機會而淡出
處仔其實好少想分手
如果發現佢有出軌徵兆
咁就係想分手

佢一定會有好多藉口
分手啦
處仔由一開始「想」搵sp 呢個階段
佢就已經諗好藉口

有可能掛機啫

個異性係咩料先？

啱㗎啦
主動少少

其實我最驚係攤牌之後
面對嘅係佢冷暴力
甚至理所當然接受分手
我好嬲自己睇到佢咁重要
將自己放到咁低

分咗手
最緊要係頭也不回咁
不帶走一點雲彩

自從佢話要自我冷靜之後,約咗佢幾次見佢都唔肯,我地已經三個星期冇見大家...

有機會係佢turn緊去一個適合大家相處嘅mode
唔好逼佢去見
你只需要偶然message下佢就得

時間
你俾佢痴身多一排先啦
當佢過咗半年就會好好多
去到幾年後
你想佢痴你都難
享受下俾處男痴身嘅感覺
之後佢拎晒足夠嘅安全感
就會開始搵返自己目標
到時可能你怨佢唔痴添

加油呀絲打 呢個post有返啲正能量 希望你哋有個開心嘅結局
願主與你同在

處女座啊！你地可唔可以直接啲！
我呢個雙子座就嚟俾你玩死啦

我回來了

我同我男朋友都係處女雙子組合 真係人都癲 好夾又好唔夾

仲要大家嘅月亮星座都係水瓶座

咁癲 你地點相處？

互相鬥嘴，互相做大家嘅奶媽，一齊Pretty Crazy

聽落幾開心喎 咁宜家差一齊？

都係，等埋佢啲嘢settle咗先同埋等開口

水瓶路過～表示同處女相處好撚辛苦

雙子唔係五時花六時變既咩
處女咁悶都吸引到你地

聽講天蠍同處女係十二星座唯一一對夫妻宮，
天蠍女同處仔相處，處仔係咪永遠比天蠍女食住果個

處女嘅知性其實吸引到好多人
只係後續發唔發展到咁解

唔係夫妻宮
夫妻宮係第7宮
係講緊代表神
天蠍冥王 處女冥后
處女好易俾天蠍食住

咁你接佢放工佢有咩反應？

平時佢主動text你定你text佢多？每日傾？傾幾耐？

大約幾耐見一次？

咁就唔知了

垃圾處女座要同返處女座一齊先得

利申處女女 x 處女男

都ok既
都會知道對方諗野既方法同邏輯
知道同理解亦唔等於要對方跟你果套

每個處女座都講邏輯
但每個處女座都會有自己既邏輯

我唔敢話處女座個個係咁
我通常都快覆除非忙緊
好少主動text, 你試吓多啲text佢
我就通常唔會傾好耐，但有意思嘅就會願意傾多啲

不過你哋冇乜text都可以一個星期出兩次都勁
同埋如果我冇意思唔會同唔係好frd嘅人兩個人去睇戲

我都係好多朋友/兄弟嘅人
但就分得好清無嘢/有嘢

你嗰個surprise 幾sweet, show到你好細心
處女座好睇呢啲
如果你繼續畀signal佢都無避，咁可以去馬～

雙子叫人直接啲？！

下？我好直接喎

我係比較內歛同怕醜
如果我有意思我都會本能反應咁縮，甚至試過佢坐梳化佢一坐落去我就向前傾，人哋見我凍畀衫我著我都話唔駛、但耐咗會好啲

我返緊工/忙緊，但見到有text想快啲覆都畀人覺得我hea, 我都係之後睇返自己先知你可以試吓夜晚text下佢，如果佢得閒應該會好有心機d覆

有嘢/冇嘢嘅界限係：
冇嘢基本上係0 身體接觸
唔係超frd/有嘢唔會兩個人出街食飯睇戲
冇嘢我好少text,除非有必要，但有嘢我會係咁覆同搵多啲話題

我試過同蟹仔，因為我本身係咁被動，所以都攪咗成年我覺得蟹仔幾細心，同埋試吓做多啲明顯啲嘅嘢，尤其佢咁多朋友，我試過以為人哋當我兄弟，點知原來追緊我

Keep住text, keep住約，如果一直佢都肯出都幾positive.

佢會繼續搵你應該真係忙嘅
如果我要避我基本上短時間內都唔會再搵
唔鍾意嘅人追嘅話，我覺得正常人點都會避忌下，除非係收兵啫
我嘅情況係有可能會唔知人追我，因為signal唔夠
但你上次個surprise 畀我都會認為係一個signal 嚟
你keep住畀signal同keep住講
佢有意思嘅話一定畀位你/約你出嚟
加油啦，而家應該係啱啱開始追？

點解係處女座先會開個咁的標題? 我覺得處女座性格很好喎, 又忠誠, 又識體諒別人

利申:我都係處女座

我都覺

利申 金星處女

其實介紹得朋友已經好好

Hey

掂啦 好似好快會有好消息

比你參考下 我同處女男朋友係見左3-4次一齊 都係識左3個月左右

最近同處女男冷靜緊,有一次佢po ig story同同事食飯,佢frd msg屌佢’ 係咪on9 仲po女.’佢就del咗,轉po close frd(入面冇知)究竟佢諗緊啲乜嘢🙃

我*

有冇人覺得處女座疑心病其實好撚重
好難放心咁

好耐無上水了
應該無人記得我

又蟹又蠍又魚
有冇咁多水象想同處女一齊呀

天秤同處女係咪冇好結果？

樓豬好耐無見
就嚟又要開新po

我同佢好sweet
大家好夾

被冷落緊我天秤

哼我唔信

你係巴？天秤定處女

處女已讀不回可以點做

可以由關心入手，
但唔係叫你變做佢老母
佢要安全感

聰明嘅女仔識扮蠢
蠢嘅女仔會懶醒
講咗啲咩自己斟酌吓
祝好運

被動係因為懶
處女其實好懶
同埋自卑
唔信自己可以吸引到人

主動去追
基本上樣唔太差
處仔好易日久生情

成日鬧埋d細交真係見親都有野可以嘈
覺得兩個星座都好吹毛求疵，天蠍極端理性、處女極端感性 咁樣
但係嘈完可以好快無事 已經變左相處模式咁
感覺天蠍對另一半其實好好，但唔係流露係d表面位到。

又或者咁講
唔係100%sure到嘅嘢
唔敢去搏
太保守
所以好易錯失時機

處女竟然係極端感性

有無處女女/男 係職場上面都係好被動
成日自己都會有d諗法有d野想試下
係個腦入面諗左幾十次
但後尾都會唔知驚乜咁 驚人地唔buy 怕麻煩 怕件事出黎冇效果
最後不了了之上唔到位

好羨慕d人完全唔介意他人目光咁，諗到就講

職場上我自己就冇呢個問題
只要有多於7成機率成功我都會試

我本人同另一個處女fd 都係
人大左法覺自己太感性所以迫自己理性分析一件事
但都係感性底

我反而係極端理性
Btw土象星座應該係會理性
反而水象星座就感性多

我記得你個名

好 差唔多我就開

可能因為我月蟹 所以我係

咁的確係

月蟹好野黎

利申未有人要嘅月蟹

但你理性過我好多囉ching

屌爆你個處

事業型處仔好呀

處女個個都話係超級理性喎

蟹就超感性

係 我係好感性的
我嘅星座比例最多係巨蟹同金牛
跟住先係處女

Exact7ly 過於保守係致命傷

因為我都幾肯定，「我」唔係「一個人」

只不過係理性又得，感性都得啫，咪扮野啦

This

係可以
但只係做定唔做
都係嗰句
懶同自卑
當冇咗呢兩樣
係可以好chur

中9成

處女眼中拍拖對象同結婚對象有咩大分別？

唔使this 喇

大家而家有各自嘅目標架

同路人

Hello